根據研究指出，應盡量避免同時食大量三文魚刺身

因為咁樣會太撚飽

多謝你

所以日本人都唔會食三文魚